尋人

尋手足，有冇人聯絡傳媒或者區議員問777有冇香港人被送上大陸呀！

好擔心手足呀